劇本係咁：叫手足撤退，之後叫人去警總

走完好翻屋企啦